連儂牆可以遊擊嗎？ 放死固定地方又俾人攪，又重覆佔中

連儂牆可以遊擊嗎？ 放死固定地方又俾人攪，又重覆佔中

租架巴士囉好無

無咪再整過 就係咁簡單
守黎無意思

連儂牆可以換過地方整
時間同空間都有彈性

遍到開花
一定要be water
拆完再貼過
拆一貼萬

求下你地唔好咁堅持守住連儂牆啦
求下你地一齊諗下點解决個垃圾智能燈柱啦
如果全面推行左加上依家司法制度已廢，送唔送中都已經唔會有影響架啦

唔好守，佢哋俾人打，好心痛的

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

我地行上水

遊擊啦 呢度冇左果度起翻 唔好守 冇必要同痴線佬硬碰

Yeah

不要再俾人打 ，打不還手係風土病